港女泰國踩單車 涉衝紅燈遭電單車撞倒傷頭

一名香港女子與友人在泰國踩單車旅遊期間，被電單車撞倒，頭部受傷送院治療，據報女子當時涉衝紅燈。

《泰國世界日報》報道，該名香港女遊客今早在來興府美索縣，與友人踩單車看風景，其間在一個十字路口遭電單車撞倒，頭部受傷倒臥地上，救護人員到場將她送院救治。

警方向傷者同行友人查問，獲悉兩人邊踩單車邊聊天，沒有留意路口的紅綠燈，兩人衝紅燈引致事故。

（泰國世界日報）

又柒出國際

屌原來唔止車，女人連單車都出事

1 正評 = 1 抵撚死

Women driver

唔係掛...泰國有人跟紅綠燈架咩？

女人玩車注定仆街